
                      Ya se que otros diran que mucha tension que buenos sustos... Es la peor pelicula que he visto en mucho tiempo y voy todos los fines de semana... Vosotros mismos si vais... Yo ya os avise...
        
            